const DEFAULT_INCITATIONS_COVOITURAGE = {
  type: "bool",
  prefix: "lâ€™",
  periodicite: "ponctuelle",
}

export const INCITATIONS_COVOITURAGE_BY_CODE: {
  [key: string]: {
    label: string
    link: string
    nom_plateforme: string
    operateurs: string
    institution?: string
    zone_sens_des_trajets: string
    conducteur_montant_max_par_mois?: number
    conducteur_montant_min_par_passager?: number
    conducteur_montant_max_par_passager?: number
    trajet_longueur_min: number
    trajet_longueur_max: number
    passager_trajets_max_par_mois: number
  }
} = {
  ca_sarreguemines_confluences: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Sarreguemines Confluences",
    link: "https://www.agglo-sarreguemines.fr/covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 4.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_inter_caux_vexin: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes Inter-Caux-Vexin",
    link: "https://www.intercauxvexin.fr/fr/news/Covoiturage",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_esterel_cote_d_azur_agglomeration: {
    label:
      "Communaut\u00e9 d\u02bcagglom\u00e9ration Est\u00e9rel C\u00f4te d\u02bcAzur",
    link: "https://esterelcotedazur-agglo.fr/transports_et_mobilites/se_deplacer_en_voiture/le-covoiturage/#:~:text=Le%20covoiturage%20devient%20gratuit%20gr\u00e2ce,le%201er%20f\u00e9vrier%202024%20!",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_vallons_de_haute_bretagne: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes Vallons de Haute Bretagne",
    link: "https://www.vallons-de-haute-bretagne-communaute.fr/le-covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_pays_de_grasse: {
    label: "Communaut\u00e9 d\u02bcagglom\u00e9ration du Pays de Grasse",
    link: "https://jeromeviaud.com/la-ville-et-la-communaute-dagglomeration-du-pays-de-grasse-encouragent-la-politique-de-covoiturage-avec-le-dispositif-klaxit-tous-covoitureurs/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  intercommunalite_laval_agglomeration: {
    label: "Laval Agglom\u00e9ration",
    link: "https://www.agglo-laval.fr/utile-au-quotidien/transports-et-mobilites/le-covoiturage",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_aunis_atlantique: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes Aunis Atlantique",
    link: "https://www.aunisatlantique.fr/vies-pratique-et-associative/transports-et-mobilite/covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 70,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_des_sablons: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes des Sablons",
    link: "https://cc-sablons.com/klaxit-lapplication-qui-covoiture/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_pays_des_sorgues_et_des_monts_de_vaucluse: {
    label:
      "Communaut\u00e9 de communes Pays des Sorgues et des monts de Vaucluse",
    link: "https://www.paysdessorgues.fr/le-covoiturage",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  intercommunalite_pays_des_herbiers: {
    label: "Pays des Herbiers",
    link: "https://www.paysdesherbiers.fr/le-covoiturage-avec-klaxit/#:~:text=Pour%20continuer%20sur%20cette%20dynamique,\u00e0%20destination%20de%20sa%20population.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_pays_ajaccien: {
    label: "Communaut\u00e9 d\u02bcagglom\u00e9ration du Pays Ajaccien",
    link: "https://www.ca-ajaccien.corsica/covoiturer-en-pays-ajaccien-pratique-economique-et-ecologique/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 1.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_gard_rhodanien: {
    label: "Communaut\u00e9 d\u02bcagglom\u00e9ration du Gard Rhodanien",
    link: "https://www.gardrhodanien.fr/services/transport/adoptez-une-mobilite-plus-verte-et-economique/#:~:text=Les%20conducteurs%20sont%20r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s%20\u00e0,Sorgue%2C%20Sorgues%2C%20Cavaillon).",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_pays_flechois: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes du Pays Fl\u00e9chois",
    link: "https://www.paysflechois.fr/actualites/le-covoiturage-facilite/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_vallees_haut_anjou: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes des Vall\u00e9es du Haut-Anjou",
    link: "https://www.valleesduhautanjou.fr/le-covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_loire_layon_aubance: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes Loire Layon Aubance",
    link: "https://loire-layon-aubance.fr/vivre-habiter/mes-demarches-de-mobilite/covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_ernee: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes de l'Ern\u00e9e",
    link: "https://www.lernee.fr/actualites/mobilite-la-communaute-de-communes-de-lernee-paie-vos-covoiturages/#:~:text=Le%20but%20est%20d%27encourager,covoiturage%20pour%20la%20premi\u00e8re%20fois.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_pays_de_chateaugiron_communaute: {
    label:
      "Communaut\u00e9 de communes Pays de Ch\u00e2teaugiron Communaut\u00e9",
    link: "https://www.communaute.paysdechateaugiron.bzh/covoiturage/#:~:text=Covoiturages%20subventionn\u00e9s%20pour%20tous%20les,fonction%20de%20la%20distance%20parcourue.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_mayenne_communaute: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes de Mayenne Communaut\u00e9",
    link: "https://www.mayenne-communaute.net/a-votre-service/mobilites/mayenne-communaute-paie-vos-co-voiturages/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_epernay_coteaux_et_plaine_de_champagne: {
    label:
      "Communaut\u00e9 d\u02bcagglom\u00e9ration d\u02bcEpernay Coteaux et Plaine de Champagne",
    link: "https://epernay-agglo.fr/lagglo-soutient-le-developpement-du-covoiturage#:~:text=Pour%20les%20conducteurs%2C%20les%20covoits,covoiturage%2C%20selon%20la%20distance%20parcourue.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_du_beauvaisis: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Beauvaisis",
    link: "https://www.beauvaisis.fr/actualites/actualites-du-beauvaisis/klaxit-arrive-dans-le-beauvaisis.html",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  "artois-mobilites": {
    label: "Artois Mobilit\u00e9s",
    link: "https://www.artois-mobilites.fr/le-covoiturage-tadao-avec-blablacar-daily/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 4.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  "le-mans-sarthe-mobilites": {
    label: "Le P\u00f4le M\u00e9tropolitain Mobilit\u00e9s Le Mans-Sarthes",
    link: "https://www.joue-labbe-72.fr/actualites/412727",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 0.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_ventoux_comtat_venaissin: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Ventoux Comtat Venaissin",
    link: "https://www.lacove.fr/covoiturage.html",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_carcassonne_agglo: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Carcassonne Agglo",
    link: "https://www.carcassonne-agglo.fr/fr/actualites/deplacez-vous-autrement-sur-le-territoire.html",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 4.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  intercommunalite_sorgues_du_comtat: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes des Sorgues du Comtat",
    link: "https://sorguesducomtat.fr/fr/infos/35/le-covoiturage-avec-blablacardaily#:~:text=-%20les%20passagers%20voyagent%20gratuitement%2C,fonction%20de%20la%20distance%20parcourue).",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  intercommunalite_grand_avignon: {
    label: "Grand Avignon",
    link: "https://www.grandavignon.fr/fr/actualites/covoiturage-grand-avignon",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  syndicat_mobilites_pays_basque_adour_smbpa: {
    label: "Syndicat des mobilit\u00e9s Pays-Basque Adour",
    link: "https://www.communaute-paysbasque.fr/a-la-une-2/actualites/actualite/covoiturage-au-pays-basque-les-conducteurs-indemnises",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Karos, BlablaCarDaily, Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  intercommunalite_sophia_antipolis: {
    label: "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Sophie Antipolis",
    link: "https://www.agglo-sophiaantipolis.fr/vivre-et-habiter/se-deplacer/le-covoiturage",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  valence_romans_mobilites: {
    label: "Valence Romans Mobilit\u00e9s",
    link: "https://www.valenceromansmobilites.fr/covoiturage/#:~:text=Pour%20les%20d\u00e9placements%20du%20quotidien,communes%20du%20territoire%20seront%20subventionn\u00e9s.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Klaxit",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_pays_de_l_or: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Pays de l\u2019Or",
    link: "https://paysdelor.fr/vivre-ici/transports/covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_sete_agglopole_mediterranee: {
    label:
      "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration S\u00e8te Agglop\u00f4le M\u00e9diterran\u00e9e",
    link: "https://www.agglopole.fr/bougerdecouvrir/se-deplacer/le-covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_arlysere: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Arlysere",
    link: "https://www.mairie-hauteluce.fr/covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  intercommunalite_montpellier_mediterranee_metropole: {
    label: "Montpellier M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole",
    link: "https://www.montpellier3m.fr/vivre-transport/covoiturez-avec-blablacar-daily#:~:text=En%20s%27appuyant%20sur%20le,via%20l%27application%20BlaBlaCar%20Daily.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_picardie_verte: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes de la Picardie Verte",
    link: "https://www.picardieverte.com/la-ccpv-paie-vos-covoiturages/urbanisme-habitat/mobilite/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_grande_vallee_de_la_marne: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes de la Grande Vall\u00e9e de la Marne",
    link: "https://ccgvm.com/covoiturage/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 150.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  metropole_savoie: {
    label: "M\u00e9tropole de Savoie",
    link: "https://www.savoie.fr/web/sw_101242/covoiturez-et-faites-le-plein-d-economies",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET",
    conducteur_montant_max_par_mois: 0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_coeur_de_tarentaise: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes Coeur de Tarentaise",
    link: "https://www.coeurdetarentaise.fr/covoiturer-gratuitement-cest-desormais-possible/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  smaps_syndicat_mixte_avant_pays_savoyard: {
    label: "Syndicat mixte de l'Avant Pays Savoyard",
    link: "https://www.avant-pays-savoyard.com/smaps/project/mobilite-velo/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  syndicat_pays_de_maurienne: {
    label: "Syndicat du Pays de Maurienne",
    link: "https://www.savoie.fr/web/sw_101242/covoiturez-et-faites-le-plein-d-economies",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_haute_tarentaise: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes de Haute Tarentaise",
    link: "https://www.hautetarentaise.fr/10433-covoiturage-local.htm",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_versants_d_aime: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes des Versants d'Aime",
    link: "https://versantsdaime.fr/accueil/vivre-en-versants-d-aime/cadre-de-vie/rezo-pouce-service-dauto-stop-securise/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_val_vanoise: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes du Val Vanoise",
    link: "https://www.valvanoise.fr/9537-mov-ici-covoiturage-local.htm",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  cc_vallees_d_aigueblanche: {
    label: "Communaut\u00e9 de communes des Vall\u00e9es d'Aigueblanche",
    link: "https://ccva-savoie.com/index.php/vie-pratique-et-services/mobilite",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "BlablaCarDaily",
    zone_sens_des_trajets: "ET/OU",
    conducteur_montant_max_par_mois: 120.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 1.5,
    conducteur_montant_max_par_passager: 3.0,
    trajet_longueur_max: 150,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_mauges: {
    label: "Mauges Communaut\u00e9",
    link: "https://www.maugescommunaute.fr/actualites/covoiturage/#:~:text=Une%20solution%20simple%2C%20source%20d,Loire%20et%20de%20l%27\u00c9tat.",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Karos",
    zone_sens_des_trajets: "ET",
    conducteur_montant_max_par_mois: 60.0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 7.5,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
  ca_grand_albigeois: {
    label: "Communaut\u00e9 d'agglomeration Grand Albigeois",
    link: "https://www.grand-albigeois.fr/actualite/lagglo-lance-un-service-de-covoiturage-du-quotidien/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Karos",
    zone_sens_des_trajets: "ET",
    conducteur_montant_max_par_mois: 0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 2.0,
    trajet_longueur_max: 20,
    trajet_longueur_min: 5,
    passager_trajets_max_par_mois: 0,
  },
  cc_pays_d_evian: {
    label:
      "Communaut\u00e9 de communes pays d\u2019Evian - vall\u00e9e d\u2019Abondance",
    link: "https://www.evad.fr/la-ccpeva-favorise-le-covoiturage-sur-le-territoire/",
    nom_plateforme: "",
    operateurs: "Karos",
    zone_sens_des_trajets: "ET",
    conducteur_montant_max_par_mois: 0,
    conducteur_montant_min_par_passager: 2.0,
    conducteur_montant_max_par_passager: 8.0,
    trajet_longueur_max: 80,
    trajet_longueur_min: 2,
    passager_trajets_max_par_mois: 60.0,
  },
}

function formatBenefit(institution: string) {
  const customizationBenefit = INCITATIONS_COVOITURAGE_BY_CODE[institution]
  return {
    id: `${institution.replace(/_/g, "-")}-incitations-covoiturage-eligibilite`,
    ...DEFAULT_INCITATIONS_COVOITURAGE,
    description:
      `Pour encourager le covoiturage ${customizationBenefit.label} subventionne tous vos trajets rÃ©servÃ©s depuis lâ€™application, opÃ©rÃ©e par
    ${customizationBenefit.operateurs}, que vous soyez conducteur ou passager.
    Gain pour le conducteur :
    ` +
      (!customizationBenefit.conducteur_montant_max_par_mois
        ? `jusqu'Ã  ${customizationBenefit.conducteur_montant_max_par_mois} â‚¬ par mois.`
        : `entre ${customizationBenefit.conducteur_montant_min_par_passager} â‚¬ et ${customizationBenefit.conducteur_montant_max_par_passager} â‚¬ par passager transportÃ©.`) +
      `CoÃ»t des trajets pour le passager :
      bÃ©nÃ©ficiez de ${customizationBenefit.passager_trajets_max_par_mois}/30 trajets gratuits par jour.`,
    conditions: [
      `TÃ©lÃ©charger l'application mobile, opÃ©rÃ©e par ${customizationBenefit.operateurs}.`,
      `RÃ©aliser votre trajet au dÃ©part ${customizationBenefit.zone_sens_des_trajets} Ã  lâ€™arrivÃ©e de ${customizationBenefit.label}.`,
      `Effectuer un trajet dont la distance est comprise entre ${customizationBenefit.trajet_longueur_min} et ${customizationBenefit.trajet_longueur_min} kilomÃ¨tres.`,
    ],
    ...customizationBenefit,
    label: `Incitation au covoiturage ${customizationBenefit.label}`,
    institution,
    source: "javascript",
    conditions_generales: [
      {
        type: "attached_to_institution",
      },
    ],
  }
}

export function buildIncitationsCovoiturage() {
  return Object.keys(INCITATIONS_COVOITURAGE_BY_CODE).map((code) =>
    formatBenefit(code)
  )
}
